最後200 輸左戒賭

咪撚再賭啦屌你老味，長賭一撚定輸
留返啲錢同女朋友玩左佢好過啦

樓主好型

老閪都gun左先
食粥食飯睇樓主

Btw thx 樓主

場波都踢完 你跟嘅咩

可能係想跟樓主介賭